台灣館長今晚請左朱凱廸開live傾反共

今晚8點

朱凱廸
我寧願佢叫hocc

支持館長

館長

睇呢個好過喇

正到撲街喎
不過館長奶奶地共

正喎 , 支持下

絕對無可能啦，佢反共反到癲，要奶共果啲都同佢割哂，佢仲比人封殺，點會奶共

請問從咩事睇到

一年前，成日話要去蝗國開健身室

館長

但點解要請朱凱迪

人地正宗小英粉
佢啲片冇一條唔係屌緊大陸

奶共係之前 以前屌過台獨
但依家超反共 反到比人cut 曬代言

台灣反共最前線喎

開始了

館長似正印藍,
支持反攻大陸嗰隻,
所以佢睇唔順眼中國瑜

屌，Heidi都係撚呔撚

佢係反共大中華膠

推

聽撚到館長個樣

幹你娘g擺呢

驚館長聽唔明

屌咩組合黎

heidi啲普通話都係有限公司

奶奶地共you sure?

UGL 5000萬

睇呢個好過睇7婆

真館粉

暴徒打警察 警察亂打人

睇呢個好過

後生仔爭啲

係公司睇唔到，想問朱凱迪係館長隔離係咪顯得仲瘦小

館長live好多人睇，請香港人來可以比台灣朋友聽到真實情況

館長影響力好大的，唔似香港某啲主播唔出聲

好多五毛

今次算少 5個鐘前先講

正衫,襪,外套,短褲,蜂蜜都有買佢

佢好多日前已經係youtube有預告，只係啱啱先係fb出po

朱生真反共咩？

佢屌支那屌到支那D拳手話要同佢隻揪
之前又係反紅媒

佢做生意真係好良心，用料靚價錢平

聽到心酸

講荃灣後生仔唔敢報警

十卜館長

講狗無晶片

兩個啲普通話都係古天樂level

puah

唉，聽到好心酸

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

台灣fd幫我買咗兩包Whey Protein

講被捕比狗打 都唔敢投訴

3公分

典型狗閪樣

你都痴撚線

之前佢地傾過計

日日比台灣啲紅煤屌到仆街喎

覆錯 post

講某啲新聞剪頭剪尾

講連儂牆都比狗拉 反抗就打

館長奶共？ 原因？ cls

屌你老味
俾下面好喎
話晒都館粉喎

奶共？
Are you sure about that?

佢台灣反共第一人

講721鄉黑

Heidi啲口音

館長立場跟本唔使討論，話佢奶共簡直荒天下之大謬

講福建幫

講得唔夠仔細

無講到打完再拉你個問題

會唔會有call in session

十月一日6pm全世界一齊唱《願榮光》好唔好？
無論在香港，在任何一區，甚至全世界各地，同一時間一齊大合唱!
要話畀全世界知，香港係唯一一個城巿十月一日唔唱中國國歌！

應該唔會有

講鳩拉後生仔

講速龍捉人策略

兩個都係
覺得講得唔夠

不如講下新屋嶺

館長可唔可以黎香港開健身室
教手足格鬥技打黑警
順便操埋大隻

原本佢係金剛 浪live(中資)
為左證自己清白
工都唔撚要
我就未見過有人奶共奶到話:「中共幹你娘」

館長啲健身室大撚到仆街
香港邊度有地方呀，就算有都唔夠交租

佢推國民健身
其實佢真係好有heart

講白色恐怖

館長超愛台灣

之前聽佢講過，如果共狗打到來，佢第一個上前頂，第一個死，感動到想喊

講國泰炒人

館長好似好buy 柯文哲
有冇人知佢同小英 館長會撐邊個
冇follow 到咁deep

好擔心朱凱迪講野1999

邊個反共勁D 應該就邊個?
柯文哲好似半奶

佢之前係韓粉，後來轉軚黑韓，然後比人打壓

叫heidi 跟佢學野啦
咁瘦喺啲鄉黑地區好危險

講得唔夠清晰
特別個位手足 應該要load普通話再加緊張

柯文哲係利益面前奶到雪雪聲
佢先最可怕
理性務實地奶

民國撚出哂名

佢都唔係憎中國
佢有唔少大陸gym撚鍾意佢
佢一直屌緊嘅係中共政權

佢本身係大陸公司既直播網live
反紅媒比人cut左
冇左每個月7位數
奶？？

Shame on you

你知唔知邊個係館長? 佢奶共?
佢講過幾多次中共打過黎佢第一個上戰場?

heidi知道自己講梗乜
後生仔真係爭啲

d人話館長以前撈過黑 真唔真

佢自己一直講過

呢排香港咁亂，本身又忙冇睇
之前日日睇

新睇？佢一路黎既心路歷程親口講過好多次喎
佢後生係黑，不過太有義氣，最後俾人呃，之前一路叫後生唔好做黑社會，叫人多健身健心

朱西迪D匪語

唔洗擔心
都幾肯定會

講支那收買啲第三世界國家

721個陣佢特登開live話 麻煩台灣D兄弟 有日台灣淪陷 唔好好似香港班友咁亂打人

忍唔住笑 sor凱迪

疴屎都要監控

成個民主黨好似無邊個識講野
特別debate
宜家仲要講普通話 死得

講香港9成支媒

其實得3成

館長!

[請謹記]五大訴求，缺一不可

無講到世界各地打壓 有D可惜
共匪全世界反示威反得幾勁

929

講埋人工洗費

越講越偏 講埋新移民

嘩！

事實上要講
要比台灣人知咩叫溫水煮蛙

同上

其實叫一個正常香港人去會好D
如果讀poly 讀大學個part起碼可以講半個鐘

收尾

新移民 中資地產商炒高樓價
呢啲全部都係共狗計劃好哂
佢上去係推廣929個反共遊行
自然要宣傳下中共咁多年黎既仆街野

正如佢所講 香港係一個示範區
展示哂中共會用咩手法黎侵略你

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

館長一拳幾隻畜聾

我就係唔知佢會buy 邊個 館長其實會動搖到好多人

笑到我想奶共

都講得唔入肉
強姦 被自殺 斬人都無

質料好又抵 運動衫夏天去旅行著足一日都唔臭

但我覺得衫d設計麻麻

你捐幾多呀？ 館長由藍變反共，全台灣出曬名，仲要冇曬贊助要轉場，得罪以前合作既資方呀

你捐幾多呀？

台灣反紅媒大遊行係佢搞嫁喎

某程度係半推半搞

你on9 ?

佢之前係阿，仲俾其他台灣人追擊，之後咩發現泡菜魚d衰野就倒伐左，宜家黃到爆，日日屌共

係淨色好啲

果位手足真係講得唔係幾好
可能怯場 有好多重點冇講清楚

你on9

完全冇問題

見到台灣班廢老支持韓國魚
就知道台灣好快變成香港
雖然唔鍾意小英 但投光頭佬就係仆街冚家剷

見到館長新嗰間分店就好羨慕台灣人
真係好大 設備又多種類
相反香港嗰啲 狗也不屌

有睇開館長 大欖扯唔埋2個人, 居然同場
BTW, 館長 D大陸FANS 應該激死

你試下台灣要打支那
佢一定出錢又出力

仲係佢fans嘅唔會激死啦，反而好開心添